連續365天找陌生人做愛 完成後這麼說...

28歲行為藝術家巴達夏(Mischa Badasyan)，前年曾挑戰一項「Save The Date」計畫，並在一年之內每天都跟不同的男人做愛。最近他現身接受訪問，表達身為同志的自己，對性看法的轉變。

據英國《PinkNews》報導，以探討「約炮行為對同志的空虛感」為目的，目前居住在柏林的巴達夏，在完成連續一年每天都跟不同男人做愛的挑戰後，近日接受訪問表示，自己在這一年中的「對手」，從柏林的性工作者到高齡記者都有。
巴達夏表示，自己一開始用《Grindr》、《Tinder》和《Scruff》等App來約炮，但卻收到不少負面的訊息，於是他選擇回歸傳統，到同志聚集的熱點找炮友。只不過到了最後，他卻發現自己對這種不斷重複找對象做愛的事情感到厭倦，為了完成挑戰，他是必須專注在逼迫自己完成計畫的情況下達標。
雖然成功完成挑戰，但巴達夏卻發現自己對性愛已經沒有任何興趣，甚至自己的性向都變得很奇怪。原本身為同志的他，發現自己不再喜歡同志，也不再跟同志約會。能讓他感到興奮的，只有在男廁裡做愛，並隨機在街上找直男、雙性戀做愛。而對於這項計畫的意義，巴達夏表示，對有些人來說，這跟他的性向有關；對某些人來說，這是自由；但對於某一些人來說，這就只是種孤獨感而已。（即時新聞中心／綜合報導）

咁都未有愛滋病

gay

呢啲就冇圖

咁屌得太多女係咪會轉基

佢未去驗啫

從濫交中得到啟發，現代人為咗合理化自己行為無所不用其極，好似之前個大學生做援交都可以係訪問大談種種係常人眼中唔合常理既因由

首先你要連續365日搵到女屌